好討厭 KKL地下同埋 LE 啲櫈

咁大間房得一兩張雞脾櫈係左手，仲要擺到咁角落頭

e~ Ching is space 人 wo